有邊套作品套路係咁？

反派 boss 前半扮演大 boss 角色，
後半真正嘅 boss 先出現？

例子:

勇者王 - EI-01 > 機界三十一原種
天元突破 - 螺旋王 > 反螺旋族
火影 - 帶土/六道佩恩 > 班 > 輝夜

想搵多啲呢種套路嘅作品睇吓

所有jump系皇道漫 ....

王道漫基本上都係咁

家庭教師啦
Btw通常呢個套路都係由盛轉衰既徵兆

巴力牌朱古力

霹靂布袋戲

龍珠
阿樂
天津飯
魔童
比達
布歐

我估得一套作品

一開始就是終極boss

最後boss變成主角

死神 藍染一輸無以為繼

雷志馬？

我都一諗就諗到六弔花同真六屌花

數碼暴龍02

高達0093
最終BOSS係阿寶
之後變左阿寶做主角

戰國妖狐算唔算

魯魯修

幽遊白書囉 戶愚呂後尾都係b級妖怪

我估Destiny
btw rider算唔算
fate線中boss，hf線打到最後

犬夜叉？

冇人講海賊王

gundam oo

black

風見車人

武裝機甲

基拉

除咗 死神/ 海賊王/ 火影 呢三大，有冇例子舉例吓？

諗起打工魔王

世界魔王,傳勇傳就係
打工魔王係有神搞屎棍

鬼父

龍珠好似闖關咁，
loop 極都 loop 唔完

seed d
無常魔劍

植木的法則
加旋
封神演義仙界傳

kill la kill

死唔斷氣嘅作品

戶愚呂真係ON9 佢係咪唔知有魔界存在

呢啲無底深潭真係...

陰毛大戰記

達爾大冒險

咩嚟

我愛羅唔算係 boss 啦

陰陽大戰記都唔識？

噢~ 原來係呢套
冇點認真睇過

KILL LA KILL

美食的俘虜
開頭係三虎
之後係neo

天上天下
男主角變最終boss

主角變boss 網王

家姐

其實呢套好冇睇
有啲興趣